邊個係改寫積分牌上雙方比數既最大因素？

A. 穿起波衫
B. 縛好波鞋
C. 認真的態度
D. 高速閃身
E. 推左走右
F. 起腳要一早
B. 貼柱掛網

踢法陳舊

貼柱掛網
唔入波點改寫

唔著波衫點踢波
唔踢波點入波？

我

唔著衫都踢到啦

你護空門

正式比賽喎

長傳急攻 踢法陳舊

你又無指定

一定要全場奔走
再永無走漏

從左邊攻到右 直接攻擊對手

點解最後關頭要出倒掛金勾？

最後關頭果陣會點

就要放棄去守

阿叔讚好

如果可以出埋倒掛金鉤

倒掛鳩勾唔代表實入

咁學你話齋 高速閃身 推左走右 要一早起腳
個機會大好多

咁又係 一倒掛分分鐘變超級大傻仔

你估自動導航啊?

足金鳩猴

緊係要呀叔讚好

N賓